
                      "pacific rim: insurrecíon es igual de entretenida como la primera, pero tiene ese estilo de video juego que no la hace muy inteligente. Le vamos a dar 3 estrellas, entretenida".
        
            